其實男性去到三十就冇野依靠

當然你可以話錢 車 樓 嗜好興趣 家庭 依d
但講真
有時見d人擺自己隻狗
自己d仔女做頭像
就諗佢地人生係咪得返依d
見d藝人大左
新聞見親佢地
一係話佢廿四孝爹地
一係咩寵妻狂人
已經冇人理佢本身係咩人
女性卅歲後仲有人寵
男性真係好似d韓劇韓片
去到某個位
就知自己係時候擰轉面
頭也不回
因為你知道就算自己唔走
到頭來亦只係落得被遺棄既結果
咁情願自己行開好睇d
講真
而家做人
都係輕裝上路
背負太多真係好辛苦

做返自己 無人需要過分照顧 反而可以追求自己理想不如試吓咁諗 有好多人有家庭但係追求唔到理想 就係因為要顧慮身邊嘅人